大家登記左做選民未？

大家登記左未啊？

記得到時要用票懲罰個班食屎狗

選民登記

查閱資格

最後今日登記！！

今年 9月25日 或之前 年滿 18 歲都可以登記

Push